香港濕凍，世界第一！

仲凍撚過北極
一定係

行動代號 寒戰

世界第一！！！